【速逃】大埔嘅兄弟仲唔走等乜？

唔好送頭

推行動post呀
- 新增寶湖路線圖(By 八塊田巴打)
- 新增 612Reminder設防圖片

【置頂+廣傳】８.１０ 大 埔 逃 生 路 線 圖 （附 廣 場 名）

落黎講啦屌你老母

屌你老母又係你 推行動post就開不推文回覆呀！聽唔聽到呀！

你嚟沙田我俾你屌好冇？ 唔想大家白白送頭咋

不推文回覆

點解今時今日仲有呢d on9 post

得
做咩要屌人老母呢?

緊急！關於港島東反送中反黑大遊行

不了，沙田會比人包，警察佈晒防，會送頭，我番去開冷氣算了

有咩出黎講啦
單單打打
我邊行邊推post仲要俾你呢D冇乜建設性既人屌
咁叻依家入去個post十連

推